{
  "Create and manage invoices with JustInvoice API": "使用 JustInvoice API 创建和管理发票",
  "Enter your JustInvoice API key. You can find this in your JustInvoice account settings.": "输入您的 JustInvoice API 密钥。您可以在 JustInvoice 帐户设置中找到它。",
  "Create Invoice": "创建发票",
  "Get Invoice": "获取发票",
  "Mark Invoice Final": "标记发票终点",
  "Mark Invoice Cancelled": "标记发票已取消",
  "Mark Invoice Paid": "标记发票支付",
  "Delete Invoice": "删除发票",
  "Creates a new invoice in JustInvoice": "在 JustInvoice 中创建一个新发票",
  "Gets detailed information about a specific invoice": "获取关于特定发票的详细信息",
  "Marks an invoice currently in draft as final and ready to accept payment": "将目前正在草稿的发票标记为最终并准备接受付款",
  "Marks an invoice currently in final as cancelled": "标记目前正处于最终状态的发票作为取消",
  "Marks an existing final invoice as paid": "将现有的最终发票标记为已支付",
  "Permanently deletes an invoice": "永久删除发票",
  "Customer Email": "客户电子邮件",
  "Customer First Name": "客户名字",
  "Customer Last Name": "客户姓名",
  "Customer Company Name": "客户公司名称",
  "Customer Address": "客户地址",
  "Customer City": "客户城市",
  "Customer Province/State": "客户省/状态",
  "Customer Postal Code": "客户邮政编码",
  "Customer Country": "客户国家",
  "Invoice Date": "发票日期",
  "Invoice Status": "发票状态",
  "Currency Code": "货币代码",
  "Note to Customer": "客户备注",
  "Line Items": "行项目",
  "Invoice ID": "发票 ID",
  "Email address of the customer": "客户的电子邮件地址",
  "First name of the customer": "客户的名字",
  "Last name of the customer": "客户的名字",
  "Company name of the customer": "客户的公司名称",
  "Street address of the customer": "客户的街道地址",
  "City of the customer": "客户城市",
  "Province or state of the customer": "客户所在省或状态",
  "Postal code of the customer": "客户的邮政编码",
  "Country code of the customer (e.g., US, CA)": "客户的国家代码（如，US，CA）",
  "Date of the invoice": "发票日期",
  "Initial status of the invoice": "发票的初始状态",
  "Currency code (e.g., USD, EUR)": "货币代码 (例如美元、欧元)",
  "Additional notes for the customer": "客户附加备注",
  "Products or services being billed": "正在计费的产品或服务",
  "The ID or invoice number of the invoice to retrieve": "要检索的发票ID或发票编号",
  "The ID or invoice number of the invoice to mark as final": "要标记为最终的发票的 ID 或发票编号",
  "The ID or invoice number of the invoice to mark as cancelled": "要标记为已取消的发票ID或发票编号",
  "The ID or invoice number of the invoice to mark as paid": "要标记为已付款的发票的 ID 或发票编号",
  "The ID or invoice number of the invoice to delete": "要删除的发票的 ID 或发票编号",
  "Final": "最后的",
  "Draft": "草稿"
}